[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (192)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

開唔切...

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

source: https://redd.it/g1vn60 https://redd.it/g209k5

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

求妹場

我仲copy緊

豆絲

新post lm
有無人有佢poster,想要

屌咁都中

完全唔知傾到咁後

秒奪1000

完全冇留意咁後平時我950後就唔覆

Me too

我用金水壺幫你淋
求摸妹VIP區

連登良好交易格式（如長）
交易：

不良好交易：

金剛棒
金剛棒
金剛棒
金剛棒

會比人屌嘅交易：

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀
TT 貨品買賣又開咗左喇～
入場費 一張機票 ✈️✈️✈️

回覆禾留fc哦～^^

#識玩一定TT #交易

我有冇加過你我係一個好花王

收工留個名

我地太慢

肥絲都收哂聲 重伏你唔到

TT狗請走
排完隊share code死全家
講明好友場 r fd好白痴

冇得pm好難淨開比一個

真係伏哂

和服架呢我得鶴同紫

今日又係無妹嘅一日

有無人有妹

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (191)

#991 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開特大熊熊DIY既巴，加左。E字頭，

跪問一下 請求回覆

係時間search frd場撞妹

多謝你哋嘅poster

朋友

收到中熊了 終於齊

冇見過有我隻河馬

唔夠喎你

你開島我拎淺藍同水果箱你摸？

上面啲圖好正

個獎杯櫃係真？可以擺野入去？

係好感動

可以代工鑄鐵木廚房全套

Diy黎

花王大賽開始啦

整出嚟入面已經有

加好啦 開咗場

講笑啫

整埋野轉頭開

Sosad 可以擺獎盃就爽

想。。。點

我琴日本身想拎diy 點知入錯咗有妹嘅島

等我

朋友淋會生多啲
on9 setting

一入到房就好好笑

原來係你！！

未有班長

陣間比你睇下我個牆

放喺櫃頂上面

上面嘅都加哂自己入啦

呢個係咩牆紙黎？

淋到棵花死為止

留名

阿邦榜上有名

係夏天版鐵道模型！

沒妹的一天

原來今晚有妹有星
西施狗提都冇提過

冇識嘅人有妹

等你

點做野架你

有無人可以比我入黎島到拎少少生果番去

下成個post你都識架喎

no睫

你搞到我想唔開場 去淋花

你要？

豚王都未有

好友場已開
請狗衝

同駱駝買
運動場看台 啲人識郁

有冇大佬有白色鋼琴同鋼琴凳比小弟我摸下

好惡啊你

我要嚟

原來係你！！！！！

我得5萬琴 摸？

想摸妹

要呀呀姐
你要唔要其他季節

冇加到眼 離絲

好正

你自己有妹
做乜

好似比呢張圖既舊版伏左

有冇人知菊花白+白溝出黎既紫, 再紫+紫生唔生到綠菊
同埋玫瑰白+橙溝出黎既紅, 再紅+紅會唔會有藍玫瑰

要淋死晒啲花

都想摸啊

笑死
打算撞妹場
入到去發現落雨
之後先發現係菜場
542

開左島 順便摸妹

大頭菜賣348今次真

咁我比綠色你
佢地比到粉同藍你

開緊 準備入黎幫手淋花

冇人黎
我冇朋友
摺埋

加好啦

屌 玫瑰棒

lm

有冇秋or冬？ 拎過嚟比你摸？

即衝

想賣菜

呀妹好耐冇寵幸我

加咗啦

我都懷疑緊係咪無朋友 開左場都無乜人嚟

一行一金

好

原來有鋼琴凳
我都想要
Btw有白色三角琴啱唔啱

一陣黎幫你淋花啦

善巴俾我摸綠色

眼絲 你個島叫咩名唔知大家是咪Add過

一直都唔記得有無add過你地

想問而家頭盔咩價錢？可唔可以比我摸？

你寄啦
啱啱有加fd
Game名s頭4個字
島名兩個中文字
我寄返個比你

金玫瑰OK 後數

連有妹都冇做condom ge資格！

我有白色琴櫈
可唔可以借個琴我摸下

求逃生門

我用混種黃溝混種黃出綠菊
紫好似都要混種黃溝出黎既紫先得

可唔可以做朋友呀

我想做condom

就嚟放工

有冇人要摸妹
可以就帶靚傢私比我摸下
利申 新手空島

我陣間開（想求埋妹仔）

我想問有無人見過有草鞋呢樣野？

想學

你比fc我啦

唔該曬眼絲

我有白色三角琴同普通白色鋼琴

你要摸邊個？

呀保同李可

岩啊

連登有愛

我全要.jpg ok?

入緊

玩泥沙 (無妹)(無星)(無朋友)

大家都係無妹

有冇妹呀！

開俾人輪未

centre位

所以我哋喺朋友長期無妹無星

講極唔聽 （無npc呀呀呀呀）

不安

一陣黎 食緊飯

fc？加完開密碼場比你

加左

原來我一早加咗你

好點俾你

今日輪到我唔記交寬頻錢俾人cut 左

由開game玩到今日都冇妹, 係咪bug黎

全部啦
你有冇咩類型既野想摸啊

又有新都市傳說
咁以後交換島玩啦

Jason added

開左喇豆絲

大執到一半 發現有太多空地活動空間

唯有學人開賭檔 穩定收入

加我吖！
如果你想 我可以開島

你個人既運氣 bug左

呢個係真ge

我有黑鋼琴凳岩唔啱？

衰妹突然岀現

added

Kaspar added

好伏呀 等我琴晚仲種左50個白菊

黎緊啦
細聲啲得唔得 執緊野俾你

絲打你個名。。。

工都未收 有冇妹都冇我份

屌邊個又俏俏回去....

巴打有冇鐵鏽木廚房
雪糕燈筒

想玩

我最愛既壯壯

加了！島名係？

出機場後右邊過橋第一間屋

但覺得紫菊靚過綠菊

又要炸你

想問下娟兒係唔係每星期最少都會出現一次

嗚呀斷左線
要廚具巴打 我寄個鑄鐵櫃比你！

寄左比你了

好啊 寄咗啦

你個島係咪都有壯壯
我想摸你

衰妹又唔黎我度

上面個啲加哂了

好有冇花要淋 我準備左3個水壺！！

我有鑄鐵木廚房既diy啊
但要有鑄鐵木矮櫃同切菜板先合到
雪糕燈筒就咁岩今日買左個彩色

今晚好多人有妹

想學
2962 8359 8587

我有哂！
鑄鐵木廚房！
鑄鐵木矮櫃！
切菜板！
借個琴我摸下啦～

我唔想再收到啦

Now come
拎咗鋼琴同大提琴過嚟希望你啱

今日我個島落大雨

我有壯壯同琴櫈但係冇琴
上面兩位巴絲先有琴

未摸妹嘅自便
掛住食飯
炸左再開

你唔好咁痴線啦

好呀
不過有人買緊衫 你要撞下入黎

八兩金

你哋唔好咁痴線寄咁多比我就真

加咗c字
你黎？

邊度有賭檔diy download

求呀4同下面果隻既POSTER

琴算得係咩 齋摸壯壯都抵

仲教緊

放心 我都係咁

好彩有人睇得出

唔*喺呀

就係我無
玩左十幾日淨係黎過1次

加左了出機場後右邊過橋第一間屋

唔駛擔心,我玩咁耐都係見過一次咁大把

出發搵第9隻動物

有琴，可以幫整木矮櫃？

J字頭add咗

玩咗廿日一次都冇黎過

比個FC我吖我開島幫你整？

屋企有白三色堇 白百合
紅三色堇 紅百合 紅銀連
橙銀連賣
求商店有黃菊 比我黎買

爆左？

E字頭，上個post add左

我依家再開 等等我

加左 D字

潘奇隆(狼) 送咗個兔子頭套俾我,話係佢最鍾意既頭飾

加左L字頭

thx

有時fd要摸妹

有冇*

你開左島未?
同埋有冇咩想摸

仲想唔想要

想要

你地買左好多AMIIBO 卡?

黃色菊花?

行左兩圈 冇妹

係

唔想要 無位

唔好亂講野信箱會爆

加左你

下世先有傑克

開左啦
有冇百合花同風信子種子
冇都冇所謂 有妹你可以順便黎摸

無妹無星，又一日

都未擺夠四面

有冇出外到遇到靚居民嘅方法？

你有無去眼絲度？

入黎買衫喇

要帶咩料黎？

L字頭加左

最7個D放最上...

加咗 T字頭

無，我去左朋友到

Hi又係我啊 送10+棵紅玫瑰（可配黑玫瑰
有意留fc留島名 add完你開島 我送上門
配種配得太興奮 依家冇定擺
求拎走

諗起都覺得恐怖

無人搵妹？ 閂架啦

加了

我岩岩拎到皇帶魚 應該賣左佢，俾博物館定等賣魚佬好？！

重有無妹場未滿食完飯

集氣

博物館啦

我後悔冇加你喇

加了c字頭

想要

今晚又係棒棒

你過黎我直接送個櫃比你啦

第一條永遠俾傅達
因為你唔知幾時先會釣到第二條
錢既話 捉狼蛛 炒菜 大把方法

我黎緊

玫瑰花棒

有妹場可摸，求帶5樣野摸下

感謝 你有冇野要

ok,黎緊

開咗fd島

我都係棒棒成場得我一個棒

比fc我

Thx!!

岩岩放工咋

大家都開始講棒棒

我指去摸妹
做咩野

巴打我入得唔得,我仲搵緊菊花同百合

差啲過左眼絲度 等你啦

開左啦唔該絲打

夜啲黎得唔得

啱啦我想要彩色
想儲晒成套

有冇人有木乃伊頭或鞋 我有身

地方的妹妹大派自慰棒

有冇人要賣542大頭菜 收費要1件傢俬

add左H字頭

有妹有流星雨 可以留tc

我add左你架啦！u字卡比

快啲走

加左，ch 字頭

無百合呀 隨便入

冇計 人窮係多野諗d

眼絲都有

圓木長椅得唔得

大你 圓木樁

加左k字頭

如果肯花時間唔會窮嘅

唔好咁行好喎 旅行卷都得 心意心意

Sorry大佬 比你入算

我要我要
我而家過嚟啊

仲唔快啲走

我開左島啦～

得駱駝卷得唔得

新開 有妹可摸
求其帶五樣野比我摸就得 衫 傢俬 都得

可唔可以加你？

新手得紙箱 入唔入得

未加你

虐待單身狗
仲要雙人床

on9真心定假膠

8571 0311 3730

diy枱入唔入得

點會冇佢

連登咁有愛
散貨駛比入場費㗎咩
自願就另計啦

想問下有無巴絲有pattern嗰幾款熊熊？
搵咗好耐...

臭化

木製椅得唔得

得桃可唔可以

巨巨 倪家莉鍾意大揪

都得 任何手信啦
開4條友入 關島

我唔要啦

云巴你拎埋雪糕筒過去壯壯到？
我一次過畀晒你哋摸
我額外拎咗大提琴

我好啲 生果紙箱

added 開左朋友島

F字頭thanks

仆街 真係得 唔夠你玩

加左 G字頭

求加
Sw 4356 0629 8594

廢條桔之島

笑死係咪嚟搞笑

叻仔嚟 唔通好似四子咁咩

加左 N字頭

條八婆日日扮妹，我頂唔順了次次fake到

妹妹：很想要吧

開到9點。

俾你感化咗

又多個人中伏

裁縫店3000鈴錢優惠卷得唔得

係Fake到你咋？

咩EC

你講佢頭頂？

雖然想笑 但我都無妹

咁都唔係好過份
比其他巴絲入啦

加左, K字頭, thx

你問下有依隻d人，個個都應該中過伏

其實幾襯

隨心啦 做善事 都1500萬身家 想要傢俬

原來係你 thxxx
我係刀xx

我黎得唔得

Ja 字頭

＋左！

嚟啦 等你

加左k字頭 仲有無

Love you

你用摸會順眼d，收家俬有d反感

摸都得 帶黎摸完執返走

請問
見到流星
係唔係無論拜到幾多次
第二朝都係出3至4粒？

收一件 我梗係俾d 平野/易整既野出手
摸既話 拎d特別d既出手又點話

夜啲入你島

想要呀~

理論上係許願次數越多 收穫越大

唔係 拜多d 出多d 但有上限

可唔可以摸
5640 4588 1700

有妹 留fc
新手初開放比討論區人有咩唔識見諒每四個開關一次

NO!!!!!!!!!!

上限係許20次 之後D星星都唔會再多

笑死

求加
5640 4588 1700

再留過 摸都可以 唔記得可以咁做

好似有dave

好彩冇事 最後鏟果啲花冇還原

求互摸
我有
洋娃娃差藍色
電結他ES1：粉/藍/紅/白/木
ES2 咩都無想摸
想摸我無

另尋人:係咪有個叫漩渦嘅絲打想整月亮
我Miss左留言

仲有無人要買?

比你嚇死

加唔加我啊離絲

多謝哂各位解答

未呀

我有紅色鋼琴圖凳

我係炸彈

巴打多謝你 但今星期轉貨走哂了

留fc比我啦

狗沖緊黎

成隻玉蘭咁

+1

added E字 開左島話我知啦Thx

章魚巴喺唔喺度
開左島
FJLTP

我從未無記過，仲諗住明K 送老虎機比我
點知又係海報...

朋友既朋友 摸妹片

係佢啦

有

我慣咗

岩你

我黎緊喇！

走都走唔切

加左 b 字頭

我未寄俾你喎

我寄左小桃比你

岩唔岩

原來係咁之前許左3個鐘 一甩大星都無

離絲島名係咩

幾時

尋晚許左三十次左右
四粒大星
得9粒細星

想問島名係咩

ok 你要摸就入嚟 開咗fd島

搞撚錯 上次許左成晚1大2星座33細…

我要星阿 猩猩猩猩

屌 落雨 成島皇蛾

開左門啦

感覺好似每次上黎都係新post

先開大頭菜場 收348

公海場

你想放低野比我 我好歡迎唔放低都講句hallo byebye啦

今朝笑住黎執

下33細？

想喊

黎緊thanks

尋一位叫旋渦想整月亮嘅絲打

係咪摸晒妹啦

放低個營俾你

sor原來岩岩先add到

想請問如果島民話佢聽日搬走，我係咪要等到聽日出外島先搵到新居民?

上次咪講過 又話20次上限 執極都有 肥絲定DAVE重話我做咩唔執星
好似係釣魚大會果次

開咗 感謝

我試過許十零分鐘 都係三十零次咁上下執十八九粒

可以

正！！！！

太多人就斷

唔洗啦 岩岩有人送左比我
唔該曬

542大頭菜 隨心贊助 帶葉過黎比我摸下就得

我真係未執過30以上喎

Thank you 離絲

好多錢

你做咩送野比我

開門俾你入黎摸佢

好似係我講

added E字 仲有8棵

炸島

有冇巴絲可以幫整鑄鐵木矮櫃

成島都係錢

果次真係好深刻 先睇完巴絲話20次上限 之後就執成30幾粒但得1大

可以比四神當condom 係開心既

低價冇人輪

我錢太多?

唔駛客氣啦 琴日捉咗成晚

好伏得1大

我無講

我懷疑唔只30幾粒 一定係你地執哂

感謝

多謝離絲

星期四3字頭 應該有少少吸引力wor

開咗了，唔該絲打！

冇資格做condom

不是

7字島

落左半日雨 而家一隻都見唔到

蟲佬仲要係到

落雨唔釣魚
錢 全部都係錢

頭先斷網 已經開番！

Fatfat

Hi唔好意思又又係我啊
原來終於10+棵白玫瑰&少量黃玫瑰
有意留fc留島名 add完你開島 我送上門
配種配得太興奮 依家冇定擺
求拎走

我！

想問下起始居民d家私有冇得變番做佢地個風格。
如果踢左佢地係外島仲會唔會再見到

有J嘅想摸妹ok?

咁可能真係明K

小弟未

嘰哩咕嚕

玩具熊

錯哂

個密碼入唔到

岩岩放工
返屋企要開飯

應該開左好友場

曲

加朋友入？

你食飯先啦 食完想玩再搵我

係喎 肥絲要出去先去左我島釣

我要嚟玩

來了，感謝王子

咪係

我丫

剛才眼絲個場有好多人

我關架啦 我今晚唔得閒

斷哂片

我去左食飯冇睇

連登第一屆動森運動會開始啦！

有興趣可以add SW 0188 5947 2397

溫馨提示要帶梯同埋跳竿否則不能完成比賽

齊人就開始了！

好呀

邊到有妹可以收留我

又咁對我 condom 你嚟唔嚟買返啲衫

我Afk睇唔到 我今日衫鋪啲野麻麻

有無人有生果紙箱交換摸下？
我有橙紙箱

前日幫襯左四子清左貨,如果唔係即黎

開到9點 歡迎輪

感謝王子

我自己都幫襯左佢 好彩咋我低佢百幾蚊

有梨同車厘子 想要蘋果

如果冇其他人認領我想要埋白色啊麻煩絲打

買埋先

我想換哂 有蘋果 桃 橙
加我SW 6578-5613-9200

我有蘋果呀 互寄？

特大熊仔 diy 又一轉 加了入

...王子都高價過我...早知我去人地到慢慢出

無蘋果款
絲打可唔可以俾我摸梨同車厘子款？

應該今日同你加左好友換diy卡既

呢個好笑

4人開關門

好 我岩岩入左你個島了 我寄比你

叫左你等禾

我叫步驚雲

@豆柴 你係咪就係爭呢兩個

我轉頭閂島寄

想問各位巴絲有無電視機？

咁多轉好攰嫁

我試下轉fd密碼場

依家黎！

我差梨同車厘子就齊

攰得過四子？

被人輪足全日既傳說

巴打可唔可以摸下蘋果款？

ok

加埋我得唔得

佢神黎.. 我普通人 仲要懶人

等我陣開公海場 你帶黎互摸?

係但我冇add過佢

重叫四子？ 四神

好呀 等你

係我柒咗sorry

你仲有幾多轉

黎緊星期日諗住入幾多貨

仲有人摸妹
可以就帶啲靚野我摸

你個島叫咩名

我好似search唔到你呀

我開左門啦

大家好乖 好多都講hallo byebye又送野比我呢個窮等王子

庫啵島

加左 G字

你個背囊仲未擴到50？

自己島200蚊清晒啦

絲打係咪可以幫整埋月亮
要15小星 1大星？

1轉

下次會更好

等唔到王子黎

呢隻咪傳說中失傳已久既臘腸龍

態度正確

點先可以50 ?

第十張茉莉
都幾靚

caped

TE字頭 加左

圖

我以為你冇Add禾 我去左離絲到拎星星牆

我想一陣開場你哋過嚟玩

知唔知無人信我阿.. 你信我一樣嫁可?

隻閃電又幾得意 但暴躁

走咗女僕裝茶壺頭象

咸豐年前 有個巴絲講話開左Desigb app會再多啲位我Fc唔到

來都來

糖糖

黎呀
但好似9點閂。。。
有咩靚衫 寄我？

得你自己先賣到

眼絲係咪有玫瑰賣

npc for 島主only
唔dllm我怕你有高價

做咩唔要

點解唔要！！！！！！

去到邊個島
我屋企人都要買一堆衫返去

禾有add

星期日入上下層貨算

我想要呢隻

只差一點點

笑什麼

佢喺茶壺但唔喺我杯茶

下晝講果個長sofa要咩材料?

緊係信 因為我諗法同你一樣
我仲要而家都仲未4 5轉未放

想睇

王子個島有人流管制
想睇營地既唔洗入啦

唔呀

個島太多女

你要刷傑克?

兩張圓木sofa

睇動畫睇到傻...

你５千萬了？

喺

人流管制
我就黎要移個營去機場到

其他料唔駛?

佢哋要...

大戶下期幾多轉

岩岩收左皮

陳潔潔二百蚊

紅色嗰隻象？

放曬應該4千幾萬

男歡女愛

１轉

乜鳩

大姐姐性格你地會要邊隻
好似冇邊隻得意
小婕

用鋪路圈住個營地，上空就見到

有畫面

！！！！！屌 好Q

多謝你有人帶機票唔知係咪你

阿四

艾栗絲冇得輸
玩到3點仲陪住我

有冇巴絲有一套單車可以俾我摸下,想儲齊一套

蘿拉
同我一樣唔訓

雷妮同我講最近睇緊本「打包行李前」嘅書
係咪暗示黎

MOLAMOLA

你又咁快走多隻？

係咩 有幾隻都得意啊
娣雅 妮雅 雪莉 簡培拉

去唔到啦
比人急call
涼都未沖

有妹有流星 有冇人想入？
想摸啲得意野或者樂器

有無巴絲有書？可以用其他野換一本書

但除左岩岩走個隻 其他我都成日傾計同送禮物
唔想去外島呀 咪走呀佢

754835286876

見到兩次老獅

雪莉都岩
我覺得樣衰

好多樂器 有白色三角琴

Add了

至少好過 花娜 小睫 柴姐

好佩服啲Cdrommon post其實好悶 又唔一齊傾 點頂到有人放code

唔洗

有呀

又有人斷
多謝巴打 見到傻巴洋服好靚

可以去王子到 開咗公海

上幾頁 橙字

對唔字

我等陣過嚟

雪莉好好架 成日送藥

你唔算啦

我想問下 我硬食完營地果隻動物之後
買多左兩塊地 但我去搵完一隻入島之後
再去其他外島都無動物 係咪每日上限兩隻？
咁我淨返多出黎果一塊地係咪要食隻隨機

因為冇人理冇朋友

想攞嚟整書櫃 應該係普通一本個款
game名 步X

一日一隻

每天上限一隻喔

一日只可去外島邀一次
要睇奸商幫唔幫你搵

咁咪係到9up多啲

有無朋友可以幫我淋花
互淋 或 報酬一張DIY卡

八卦妹豬

我是但寄本俾你試吓先

等埋我

想知圖書館個樣係點

彭澎

淋2日
要微型圖書館同雜誌架

巴打 見到你了 今朝話想買面具

仆街中伏
奸商搵多隻差 要趕兩隻
除左唔講野有無其他方法趕走

做乜個Post 2個負評

想黎呀

hea住黎玩
幾時先有得寄卡連禮物畀人？

仲刷緊第3-5個島民咋
呢隻點？

10張機票都冇，已經出左2次阿保
所以普普通通就收貨啦唉

巧

點解你果邊走得咁快

好可愛我想黎淋花花

已25張

新手第三日玩
係咪起完商店就等第四日
係咪賣哂手頭上啲魚 龍蝦

嚟啦

我記得你 我開島你過嚟 島名港xx

最靚已經喺茉莉

Thx 開場位靚女絲
你個島好靚
雖然又炸咗
但支棒安全

唔會有問題，你聽日再邀請就得，我果時都係賣晒地邀請兩隻排住隊嚟

你又唔岩

是這本了
有咩想要
學習書檯要唔要？射氣球射到

我Add左你先轉頭閂島再黎

走呀屌 但啲花好靚

我add你
送兩張俾你?

唔啱

好野黎

好開心 缺點用
其他人有需要可以黎 我仲開緊

想要竹波
可以幫手淋

趕走了

我ｄ村民黎

拍咗講埋口號

我仲係入面

我有呢隻
自稱美少女 但成日著白色底衫唔著褲做運動 都幾可愛嘅

開左朋友場

佢屋好靚

恭喜你入咗異色花島

你地中伏了。。佢個花海

唔通真係我炸
咁要講聲sorry搞到絲開兩次

咩字開頭

跪求摸電腦
可俾一張里數卷

開左朋友場啦

寧願支棒唔安全 再摸過

第一次釣到嘅可以捐俾貓頭鷹
之後嗰啲我通常都賣曬

又唔係要淋晒

本身第一次抽到太空人
然後炸走咗

Sor

唔駛啦 下星期有靚價記得益我就得

Diu

鏟藍花搏出紫色啦
唔係用黎刷烏鴉鳳蝶都好

幾得意剩係掘啲花走

你做乜哄人 你影下個花海有幾大先

你聽日幫我淋好無 今日額滿了
竹波留俾你

唔知佢真係想走定點

有咩要

挖曬番去先

唔好曬咗張票

Cdrom手下留情唔好加我

鏡頭點影得晒 要拍片

542大頭菜 隨心贊助 帶葉過黎比我摸下就得

岩岩爆左

橙 太空人剩係留低棒棒比你

你要錯幾多次

屌

有妹摸已經好開心

你屋企都有一隻 好似係

賣曬蘿蔔，又執曬d化石，個島終於上5星

會計屍開左島？

有啊屌 幾時先走

唉屌。。我都送化石出去先

唔夠問我拎幾洗住先

我丫 8208 0715 9016 G字

王子巴我未比嘢你摸

咁慘

我擺曬出黎做裝飾
砌左一堆古怪野

隻隻都趕

請問係咪full or斷左

Lite 屌打所有機！

入花海了..

sorry 啱啱斷左
依家再開

想摸

搵唔到你嘅巴打

死啦 你走曬菜未

斷左

巴打可唔可以開多一次島

得莫妮卡會留囉

大家入晒可以齊色wo

LITE CONDOM

採花賊

代工鑄鐵木廚房系列、UFO、火箭、登月艙、星空牆、銀河地板。

求代工太空艙！

加咗入得 請轉右

我想摸呀

上嗰幾個post嗰幾位巴絲

唔緊要，我依家拎野比你摸

你要金玫就嚟淋下我啲紅玫瑰先啦 佢必唔到黑玫瑰呀

好少炸＿

both都有

40張咁快沖哂

我地未係朋友

你走埋先啦咁 等我幾分鐘 摸野遲啲先都唔遲！

琴日釣30幾條先出一條皇帶就知我幾黑仔

你唔係有40張㗎咩

開左啦 嚟

第二日玩，有無得上下島呀

加咗入得請轉右

仲有15張

各位淋花的朋友 我開島了

今日肥絲比咗5張 依家得番10幾張

我30

你嗰度叫咩名

越唔想要既人越易出懷疑隻驚識讀心

得閒呀
依家開fd島

我有紅＆藍色地燈

我可以㩒至少40張 唔夠搵我

見到你咁樣我唔敢刷第10隻

你屋企幾多隻

我一開始都以為芭芭拉係鹿 搞唔清羊同鹿

橙色換支藍色得唔得

我一條都未見過
呢隻game根本無重帶魚

想問大家係咪更新後 有無外島出唔到蟲既情況
試左幾個外島都係咁

10隻9隻要趕 點睇

想問下藍色 係唔係即係淺藍 ? 定係佢就叫藍色?

加油呀 今日1x張搵到玩具熊

你要實物定摸定寄俾你
3種我都ok